已婚文員涉荃灣姦劫鳳姐 待報告下月訊

【星島日報報道】荃灣早前發生姦劫鳳姐案，已婚船務文員梁家威（36歲）涉嫌戴口罩進入荃灣川龍街一單位，亮出一呎長利刀威嚇鳳姐，用尼龍繩綁起鳳姐強姦，再劫去手機逃走。案件今在西九龍法院提堂，被告被控一項強姦罪，暫時毋須答辯，以等候法證報告及法律意見，被告繼續還柙至3月15日再訊。

控罪指，被告梁家威於2016年12月1日在荃灣川龍街一單位強姦女子X。

法庭記者：潘琪慧

老雞都岩